外籍在囚人士集體投訴奶茶口味 拒絕離開飯堂！

懲教署指近日接獲情報，部分外籍在囚人士計劃在「衣食住行」各方面挑戰管方，並煽動在囚人士的情緒。管方獲悉後，隨即監察目標人物的活動情況。今日 (4 日) 上午約 9 時 40 分，59 名在囚人士在飯堂早飯期間，其中 21 名外籍人士表示不滿奶茶口味，集體要求更換，若不從則會拒絕離開飯堂。署方人員於試味後，發覺並無不妥。在區域應變隊的支援下，署方人員發出最後警告，相關人士則於上午 10 時 30 分陸續離開飯堂。

21 名抗議的在囚人士現正被隔離調查，署方指，會監察情況，並適當部署，人員會保持高度戒備，防止任何在囚人士利用現時疫情下的不安情緒，製造事端；又指一直按法例要求為在囚人士提供「簡單而有益健康」的食物，膳食在膳食工藝教導員指導下烹調，院所管理人員會檢查及試味，「在囚人士的個人喜好或口味並不會被納入考慮」。

又指一直按法例要求為在囚人士提供「簡單而有益健康」的食物

比狗都唔食既飯

會唔比人捉去飲頭髮奶茶

有聲

我要見太平紳士

今早羅湖懲教所內有外籍在囚人士不滿奶茶口味，要求更換，否則拒絕離開飯堂。懲教署一度出動區域應變隊，最終有21人被隔離調查。羅湖懲教所屬中度設防監獄，羈押女性成年在囚人士，主要為定罪在囚人士。

印度人想飲返印度奶茶
真係幾好飲

最右嗰支係咪電槍？

拉茶泰式奶茶